被低估的好領隊 朗拿度：他是個智者和好人

「我在國際米蘭遇過很多優秀的領隊，當中尤其是盧基施蒙尼令我印象非常深刻。他是一個好人、一個心腸非常好的人。他營造出了家一樣的氛圍，在他麾下踢球很舒服。」
- 森莫蘭奴

「盧基施蒙尼就像是球員們的父親，他建立出一支非常強大的球隊，讓所有人都覺得自己就是大家庭中的一份子。我們在每一場比賽都表現出最好一面，也贏了歐洲足協盃，遺憾的是沒有跟隨盧基施蒙尼贏得意甲冠軍。」
- J.辛尼迪

「盧基施蒙尼對我來說不只是一名教練，更是一個智者和一個好人。他不會逼球員做某些事情，而是會解釋為何做這件事如此重要。他是我心中的大師，我會永遠記得他那些寶貴的建議。他教導我的東西，比他想像中還多。」
- 朗拿度

Luigi Simoni
(1939-2020)
Rest in peace

都估到，無啦啦搵個古人吹奏，實出左事，等於報紙上叫得孝順仔，好爸爸，都奶晒野

以前係馬體會果件垃圾

施蒙尼只得一個

手足

J辛同森莫蘭奴嗰兩段係死之前講